
                      Pues, una otra Maravilla del Señor Eastwood...
Desde el guion a los Diálogos "miticos" del personaje interpretado por Clint Eastwood...
.
Esta pelicula es "Magistral"! Interpretación y dirección perfectas del "Grande" Eastwood

Quien fue una vez decepcionado por su trabajo??
        
            